(召喚老屎忽)如果時光倒流，你重新去返18歲，你會點過?

學英文?去外國working hoilday?瘋狂去旅行?瘋狂讀書?多睇書?瘋狂落老蘭識囡?返夜學,學多一門手藝?學新外語?返工攞經驗?

18歲嗰陣，你又做錯過啲咩?

我而家18歲，日日過得好頹 ，而家好有浪費青春嘅感覺

回憶返過去，都好後悔中學行錯好多路，後悔好多嘢都未做

搵一轉快錢 叫返轉雞

溫書 入u

溫書入三大 畢業之後飛咗條垃圾ex佢

其實冇得講，
好多野都要經歷過試過
奶過野先知
只能夠講，盡力做每一件事唔好hea過
試多d唔同既野，識唔同既人
唔好人盲目跟社會主流既意見
忠於自己內心，做自己有興趣，認為正確既事
唔好浪費時間係無意識既事情上
同埋早d諗下自已既目標